有冇板球JJ？有嘢問

點解Test個節奏慢到咁

推

我會用板球打jj

你認真問定恥笑人？

本身想睇澳洲對印度場test，最後頂唔順轉台睇隔離紐西蘭對巴基斯坦場T20

認真，仲要成班守方球員喺三柱後面圍著企

@UST南亞弟兄

本身t20就係為左加快節奏而設ge比賽

唔企後面點接 edge 既波

就係想知點解攻方唔直接好似打ODI甚至T20咁打遠啲，係倦嘅間唔中一兩球都好啊，但真係球球都淨係就咁擋

都係等睇返BBL算，test太hardcore

因為目標唔同
Limited over 係要係指定 over 入面打最多既分
Test 係得十個人，打波個方要令掟波既球員攰，而個波係30 over 之後會損耗減慢，個時先可以拎分，但掟波個一方就會出 spinner 落重西

Cricket 入面 test 先係 first class ，慢慢睇好有樂趣

要輸可以好快

尋日Third test和局都睇到我一舊雲，之後先知原來過晒鐘未打完就會和

我去左

諗緊星期五入MCG睇BBL

Stars 打邊隊

Strikers

兩隊加埋入面有半隊國家隊
rashid Khan 最有睇頭不過要番家鄉

Maxwell不過尋晚Duck咗

主流都係t20啦
世界盃死要打odi都比人𨳒左十幾年
test odi遲下得返鄉下阿伯當草地滾球咁玩

ODI還好，test呢啲test埋觀眾嘅比賽都係得閒睇下賽果得個知字算，可能我冇紳士DNA唔識欣賞

屌佢究竟係 stars 勁定 strikers 廢呀

又唔係
test 又開始走番上黎
test 其實都係得十一個國家打，但對其中幾個，好似 India Pakistan Australia NZ England SA 都係國家大事黎，勁多人專程去酒吧同球場睇